---
title: "مریم بهزادی"
summaryImage: "/img/team/behzadi.svg"
weight: 2
---
![مریم بهزادی](/img/team/behzadi.svg)
<hr>

# تحصیلات
* کارشناس کامپیوتر گرایش نرم افزار (دانشگاه دولتی جهرم)
* کارشناس ارشد هوش مصنوعی و رباتیک (دانشگاه دولتی یزد)
<hr>

# فعالیت‌های اجرایی در شیرازلاگ
* راهبر شیرازلاگ در سال‌های ۹۶، ۹۷ و ۹۸
* فعالیت به عنوان طراح گرافیک در شیرازلاگ
* فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ
* هماهنگی و برنامه‌ریزی جلسات و رویدادها
* مدیریت و برنامه‌ریزی شبکه‌های اجتماعی شیرازلاگ
 <hr>

# سایر مسئولیت‌های اجرایی
* مدرس دانشگاه
* مدیرعامل شرکت 
[فناوران اینترنت اشیاء هیوا](https://hiva-iot.com/)
<hr>

# علاقمندی‌ها
* گنو/لینوکس
* هوش مصنوعی
* کنترل هوشمند